菠蘿腸仔肯定係全世界最on9既小食

鍾意食既90%都係on9仔

100%

比負評個啲都係on9仔

仲有嗰10%係咪餓死逼住要食？

狗糧

樓主高汁post

Agger

你搵到一個我既post唔高質 我跪係扮狗叫呀

好撚正

不知幾好食 你係咪食開狗糧未撚試過

樓主要扮了

獌狗

樓主米六

唔使扮，你原本就是狗